美斯射12碼前，巴黎主席對巴塞主席鼓掌，嘲諷歐足聯高官

根據《世界體育報》透露，在昨天巴薩與巴黎的比賽中，當上半場主裁判判罰庫爾扎瓦再禁區內對德容犯規時，巴黎主席阿爾赫萊菲曾經做出了非常激動的 反應，他先是對自己附近的巴薩臨時主席圖斯克茨笑著鼓掌，表示嘲諷。

隨後，阿爾赫萊非又對著在第三層貴賓席的歐足聯副秘書長，意大利人Giorgio Marchetti喊道：“Giorgio，去巴薩吧。”並且在梅西主罰點球時轉身離開自己 的座位，過了一段時間才回來。

唉，又黑